齊報料！當日高登名人現況！

1. 賭撚

2. 西哥

3. 迅雷頭

4. 謝師男

5. 小美麗

6. 小蟲奈奈

7. 趙子龍 （有無人J過小蟲奈奈？勁好J）

8. John Mok (好負面，lv味）

9. 劉爵士

10. 修道船

11. 趙燕平

以上都係五年以上

十年都有喇

賭撚結左婚生左仔了

有相嗎

Linda Lau 乜水